msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 1970-01-01 00:00+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: mask-network\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-22 10:01\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: mask-network\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 468872\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /[DimensionDev.Maskbook] develop/packages/shared/src/locale/en-US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 1012\n"

#: src/UI/components/CompositionDialog/PluginEntryRender.tsx:178
#: src/UI/components/CompositionDialog/PluginEntryRender.tsx:216
msgid "(beta)"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:141
msgid "{0} {1} approval successfully."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:139
msgid "{0} {1} NFT contract successfully."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:159
msgid "{0} {1} NFT contract."
msgstr ""

#: src/UI/components/ChainBoundary/index.tsx:113
msgid "{0} network is not added in the wallet. Please add and try it again."
msgstr "{0} 네트워크 월렛에 추가되지 않습니다. 추가하고 다시 시도하세요."

#: src/UI/translate.ts:163
msgid "{0} NFT contract"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:103
msgid "{0} were successfully claimed"
msgstr ""

#: src/UI/components/TokenSecurity/index.tsx:57
msgid "{attentionFactors, plural, one {# Attention item} other {# Attention items}}"
msgstr ""

#: src/UI/components/TokenSecurity/index.tsx:40
msgid "{riskyFactors, plural, one {# Risky item} other {# Risky items}}"
msgstr ""

#: src/UI/components/SettingsBoard/GasOption.tsx:71
msgid "~ {0}"
msgstr "~ {0}"

#: src/UI/components/SelectGasSettingsToolbar/index.tsx:372
msgid "≈ {gasFeeUSD}"
msgstr ""

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/GuideDialog.tsx:60
msgid "1. If you haven't installed {name} Wallet"
msgstr ""

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/GuideDialog.tsx:78
msgid "2. If you have installed {name} Wallet"
msgstr ""

#: src/UI/components/FungibleCoinMarketTable/index.tsx:100
#: src/UI/components/FungibleCoinMarketTable/index.tsx:168
msgid "24 Hour Trading Vol"
msgstr "24 시간 거래량"

#: src/UI/components/AddCollectibles/index.tsx:348
#: src/UI/modals/AddCollectiblesModal/AddCollectiblesDialog.tsx:32
#: src/UI/modals/SelectNonFungibleContractModal/SelectNonFungibleContractDialog.tsx:230
msgid "Add NFTs"
msgstr "NFT 추가"

#: src/UI/components/FungibleTokenList/FungibleTokenItem.tsx:263
msgid "Added by user"
msgstr "사용자별 추가"

#: src/UI/components/TokenWithSocialGroupMenu/index.tsx:159
#: src/UI/wallet/DeriveWalletTable.tsx:124
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: src/UI/components/SettingsBoard/GasSection.tsx:112
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: src/UI/modals/SelectAdvancedSettingsDialog/SelectGasSettingsDialog.tsx:82
msgid "Advanced Settings"
msgstr "고급 설정"

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationBoardDialog.tsx:110
#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingsDialog.tsx:51
msgid "APP list"
msgstr "앱 리스트"

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationBoardDialog.tsx:117
#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingsDialog.tsx:55
msgid "APP Settings"
msgstr "앱 설정"

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationBoardDialog.tsx:117
msgid "Applications"
msgstr "어플리케이션"

#: src/UI/components/GrantPermission/index.tsx:35
msgid "Approve"
msgstr "승인"

#: src/UI/contexts/components/ApproveMaskDialog.tsx:112
msgid "Approve MASK?"
msgstr "MASK 승인"

#: src/hooks/useReportSpam.tsx:65
msgid "Are you sure to report {0}? After approving, this NFT will be marked as spam."
msgstr "{0} 신고하시겠습니까? 승인 후 이 NFT는 스팸으로 표시됩니다."

#: src/UI/components/FungibleTokenInput/UI.tsx:171
msgid "Available Balance"
msgstr "사용 가능한 잔액"

#: src/UI/components/QRCode/index.tsx:45
msgid "Backup failed, <0>try again</0>"
msgstr ""

#: src/UI/components/ERC721ContractSelectPanel/index.tsx:105
#: src/UI/components/FungibleTokenInput/UI.tsx:172
#: src/UI/components/TokenAmountPanel/index.tsx:143
msgid "Balance"
msgstr "잔액"

#: src/UI/wallet/DeriveWalletTable.tsx:129
msgid "Balance({symbol})"
msgstr ""

#: src/UI/components/SettingsBoard/GasSection.tsx:111
msgid "Basic"
msgstr "기본"

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/PluginProviderRender.tsx:191
msgid "Blocto only supports the Flow chain."
msgstr "Blocto는 Flow에만 지원합니다."

#: src/UI/components/UploadDropArea/index.tsx:135
msgid "Browse File"
msgstr "파일 찾아보기"

#: src/UI/contexts/components/ApproveMaskDialog.tsx:140
#: src/UI/modals/WalletRiskWarningModal/WalletRiskWarning.tsx:127
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/UI/translate.ts:58
msgid "Cancel Transaction"
msgstr ""

#: src/UI/components/WalletStatusBar/Action.tsx:17
#: src/UI/components/WalletStatusBar/WalletMenuItem.tsx:79
#: src/UI/components/WalletStatusBox/index.tsx:231
msgid "Change"
msgstr "변경"

#: src/UI/translate.ts:59
msgid "Change Owner"
msgstr ""

#: src/UI/components/ChainBoundary/index.tsx:186
msgid "Change Wallet"
msgstr "월렛 변경"

#: src/UI/modals/ConnectWalletModal/index.tsx:179
msgid "Check {providerName} to confirm connect."
msgstr ""

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/GuideDialog.tsx:72
msgid "Check out the official website"
msgstr ""

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/PluginProviderRender.tsx:333
msgid "Choose Network"
msgstr "네트워크 선택"

#: src/UI/components/FungibleCoinMarketTable/index.tsx:89
#: src/UI/components/FungibleCoinMarketTable/index.tsx:157
msgid "Circulating Supply"
msgstr "유통량"

#: src/UI/translate.ts:105
msgid "Claim 1 {0} NFT Lucky Drop successfully."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:60
msgid "Claim Lucky Drop"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:26
msgid "Claim Lucky Drop successfully."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:107
msgid "Claim Lucky Drop with {0} successfully."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:61
msgid "Claim NFT Lucky Drop"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:27
msgid "Claim NFT Lucky Drop successfully."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:62
msgid "Claim your Airdrop"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:28
msgid "Claim your Lucky Drop."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:29
msgid "Claim your NFT Lucky Drop"
msgstr ""

#: src/UI/components/WalletStatusBox/TransactionList.tsx:156
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: src/UI/components/WalletStatusBox/usePendingTransactions.tsx:61
msgid "Clear All"
msgstr "모두 지우기"

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingPluginList.tsx:152
msgid "Click the application icon to hide in the APP list."
msgstr "애프리케이션 아이콘을 클릭하여 앱 리스트에 숨깁니다."

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingPluginList.tsx:151
msgid "Click the application icon to list it on the App board."
msgstr "애프리케이션 아이콘을 클릭하여 앱 보드에 리스트됩니다."

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationBoard.tsx:214
msgid "Click the setting icon to list it on the App board."
msgstr "설정 아이콘을 클릭하여 앱 보드에 리스트됩니다."

#: src/UI/components/EthereumERC721TokenApprovedBoundary/index.tsx:118
msgid "Click to retry"
msgstr "클릭하여 재시도하기"

#: src/UI/modals/WalletRiskWarningModal/WalletRiskWarning.tsx:116
msgid "Clicking the confirm button means that you agree to bear the above possible risks."
msgstr "확인 버튼을 클릭하면 위와 같이 발생할 수 있는 위험을 부담하는 것에 동의한다는 의미합니다."

#: src/UI/components/CoinMetadataTable/index.tsx:213
#: src/UI/components/CoinMetadataTable/index.tsx:284
msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

#: src/UI/contexts/components/ApproveMaskDialog.tsx:97
#: src/UI/contexts/components/ApproveMaskDialog.tsx:103
#: src/UI/modals/ConfirmModal/Dialog.tsx:39
#: src/UI/modals/ConfirmModal/Dialog.tsx:43
#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx:292
#: src/UI/modals/GasSettingModal/Prior1559GasSetting.tsx:238
#: src/UI/modals/WalletRiskWarningModal/WalletRiskWarning.tsx:133
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: src/UI/modals/WalletRiskWarningModal/WalletRiskWarning.tsx:135
msgid "Confirm Failed"
msgstr "확인 실패"

#: src/UI/components/WalletConnectedBoundary/index.tsx:74
msgid "Confirm Risk Warning"
msgstr "리스크 경고 확인"

#: src/UI/modals/TransactionSnackbar/TransactionSnackbar.tsx:91
msgid "Confirm this transaction in your wallet"
msgstr "이 거래를 월렛에서 확인하세요"

#: src/UI/modals/WalletRiskWarningModal/WalletRiskWarning.tsx:134
msgid "Confirming"
msgstr "확인 중"

#: src/UI/components/TokenTransactionConfirmModal/index.tsx:127
#: src/UI/components/TokenTransactionConfirmModal/index.tsx:152
msgid "Congratulations!"
msgstr "축하합니다!"

#: src/UI/components/PersonaSelectPanel/index.tsx:185
#: src/UI/components/PersonaSelectPanel/index.tsx:196
msgid "Connect {0}"
msgstr ""

#: src/UI/components/PersonaSelectPanel/index.tsx:176
msgid "Connect and Verify {0}"
msgstr ""

#: src/UI/components/ConnectPersonaBoundary/index.tsx:95
msgid "Connect Persona"
msgstr "페로소나 연결하기"

#: src/UI/components/ChainBoundary/index.tsx:170
#: src/UI/components/WalletConnectedBoundary/index.tsx:57
#: src/UI/components/WalletStatusBar/PluginVerifiedWalletStatusBar.tsx:216
#: src/UI/components/WalletStatusBar/PluginWalletStatusBar.tsx:105
#: src/UI/components/WalletStatusBox/index.tsx:144
#: src/UI/modals/SelectProviderModal/SelectProvider.tsx:96
msgid "Connect Wallet"
msgstr "월렛 연결"

#: src/UI/modals/ConnectWalletModal/index.tsx:143
msgid "Connect with {providerName}"
msgstr ""

#: src/UI/components/WalletStatusBar/PluginVerifiedWalletStatusBar.tsx:178
msgid "Connect your wallet"
msgstr "월렛 연결"

#: src/UI/components/VerifyNextIDDialog/index.tsx:243
msgid "Connected successfully. <0/><1/>Trying exploring more features powered by Mask Network."
msgstr ""

#: src/UI/components/WalletStatusBar/PluginVerifiedWalletStatusBar.tsx:197
msgid "Connected wallets settings"
msgstr "웰렛 연결 설정"

#: src/UI/components/CoinMetadataTable/index.tsx:158
#: src/UI/components/CoinMetadataTable/index.tsx:264
msgid "Contract"
msgstr "컨트랙트"

#: src/UI/translate.ts:63
msgid "Contract Deployment"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:143
msgid "Contract Deployment {0}"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:64
msgid "Contract Interaction"
msgstr ""

#: src/UI/components/CopyButton/index.tsx:74
msgid "Copied!"
msgstr "복사됨"

#: src/UI/components/CopyButton/index.tsx:74
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: src/UI/translate.ts:111
msgid "Create {0} NFT Lucky Drop successfully."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:65
msgid "Create Lucky Drop"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:109
msgid "Create Lucky drop with {0} successfully."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:66
msgid "Create NFT Lucky Drop"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:30
msgid "Create NFT Lucky Drop successfully."
msgstr ""

#: src/hooks/useCurrentPersonaConnectStatus.ts:46
#: src/UI/components/PersonaSelectPanel/index.tsx:110
msgid "Create persona"
msgstr "페르소나 만들기"

#: src/UI/components/ConnectPersonaBoundary/index.tsx:87
msgid "Create Persona"
msgstr "페르소나 만들기"

#: src/UI/translate.ts:67
msgid "Create Smart Pay wallet"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:31
msgid "Create your Lucky Drop."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:32
msgid "Create your NFT Lucky Drop."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:33
msgid "Created a SmartPay wallet on Polygon network."
msgstr ""

#: src/UI/components/SettingsBoard/GasForm.tsx:176
msgid "Current base fee is {0} Gwei"
msgstr "현재 기초 기스비는 {0} Gwei"

#: src/UI/components/SelectGasSettingsToolbar/index.tsx:256
#: src/UI/components/SelectGasSettingsToolbar/index.tsx:377
#: src/UI/components/SettingsBoard/GasSection.tsx:99
#: src/UI/components/SettingsBoard/SlippageToleranceForm.tsx:91
msgid "Custom"
msgstr "커스텀"

#: src/UI/components/AccountIcons/index.tsx:78
#: src/UI/components/SocialAccountList/SocialTooltip.tsx:27
msgid "Data source is retrieved from {0}."
msgstr "데이터 소스가 {0}에서 검색됩니다."

#: src/UI/components/MaskPluginWrapper/index.tsx:141
msgid "Default"
msgstr "디폴트"

#: src/UI/translate.ts:34
msgid "Deploy a SmartPay wallet on Polygon network."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:68
msgid "Deploy Smarty Pay wallet"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:145
msgid "Deposit {0} for savings."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:113
msgid "Deposit {0} successfully."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:69
msgid "Deposit token"
msgstr ""

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/GuideDialog.tsx:92
msgid "Details"
msgstr "디테일"

#: src/UI/components/WalletStatusBox/index.tsx:221
msgid "Disconnect"
msgstr "연결 해제"

#: src/hooks/useOpenShareTxDialog.tsx:89
#: src/UI/contexts/components/InjectedDialog.tsx:240
msgid "Dismiss"
msgstr "확인"

#: src/UI/contexts/components/ApproveMaskDialog.tsx:123
msgid "Do you want to set MASK token as gas fee?"
msgstr "MASK 토큰을 가스비로 설정하시겠습니까?"

#: src/UI/components/CompositionDialog/PluginEntryRender.tsx:107
msgid "Domain Request"
msgstr "도메인 요청"

#: src/UI/translate.ts:79
msgid "Donate"
msgstr ""

#: src/hooks/useSnackbarCallback.tsx:40
#: src/hooks/useSnackbarCallback.tsx:89
#: src/UI/modals/WalletRiskWarningModal/WalletRiskWarning.tsx:140
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/GuideDialog.tsx:63
msgid "Download {name} Wallet here"
msgstr ""

#: src/UI/components/UploadDropArea/index.tsx:124
msgid "Drag & Drop your file here"
msgstr "파일을 끌어서 여기에 놓으세요"

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingPluginSwitch.tsx:208
msgid "DSearch"
msgstr "DSearch"

#: src/UI/components/SelectGasSettingsToolbar/index.tsx:343
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: src/UI/components/CompositionDialog/TypedMessageEditor.tsx:152
msgid "Editor"
msgstr "에디터"

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/GuideDialog.tsx:81
msgid "Enable {name} Wallet extension and disable other browser extension wallets"
msgstr ""

#: src/UI/components/PluginEnableBoundary/index.tsx:51
msgid "Enable plugin"
msgstr "플러그인 활성화"

#: src/UI/components/CompositionDialog/CompositionUI.tsx:163
msgid "Encrypt"
msgstr "암호화"

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingPluginSwitch.tsx:246
msgid "ENS or Wallet Address"
msgstr "ENS나 월렛 주소"

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts:31
#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx:134
#: src/UI/modals/GasSettingModal/Prior1559GasSetting.tsx:131
msgid "Enter a gas limit"
msgstr "기스비 한도 입력"

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts:38
#: src/UI/modals/GasSettingModal/Prior1559GasSetting.tsx:136
msgid "Enter a gas price"
msgstr "가스비 입력"

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts:81
#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx:143
msgid "Enter a max fee"
msgstr "최대 가스비 입력"

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts:58
#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx:141
msgid "Enter a max priority fee"
msgstr "최대 우선 가스비 입력"

#: src/UI/contexts/components/ApproveMaskDialog.tsx:75
msgid "Enter an amount"
msgstr "금액 입력"

#: src/UI/components/WalletStatusBox/TransactionList.tsx:93
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: src/UI/translate.ts:101
msgid "Failed to {0} NFT contract."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:35
msgid "Failed to claim Lucky Drop."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:36
msgid "Failed to create Lucky Drop."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:97
msgid "Failed to deposit {0}."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:37
msgid "Failed to deposit token."
msgstr ""

#: src/UI/components/EthereumERC20TokenApprovedBoundary/index.tsx:122
msgid "Failed to load {0}. Click to retry."
msgstr "{0} 로드 실패. 다시 시도하세요."

#: src/UI/contexts/components/ApproveMaskDialog.tsx:82
msgid "Failed to load MASK. Click to retry."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:38
msgid "Failed to purchase Maskbox NFT."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:39
msgid "Failed to refund Lucky Drop."
msgstr ""

#: src/hooks/useReportSpam.tsx:76
msgid "Failed to report spam."
msgstr "신고 실패"

#: src/UI/translate.ts:40
msgid "Failed to revoke token contract."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:41
msgid "Failed to send token."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:42
msgid "Failed to transfer NFT."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:43
msgid "Failed to unlock NFT contract."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:44
msgid "Failed to unlock token contract."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:99
msgid "Failed to withdraw {0}."
msgstr ""

#: src/UI/components/SocialAccountList/SocialListItem.tsx:236
msgid "Follow"
msgstr "팔로우"

#: src/UI/translate.ts:70
msgid "Follow User"
msgstr ""

#: src/UI/components/SocialAccountList/SocialListItem.tsx:235
msgid "Following"
msgstr "팔로잉"

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/PluginProviderRender.tsx:193
msgid "Fortmatic only supports the ETH and BNB chain."
msgstr "Fortmatic는 ETH 및 BNB에만 지원합니다."

#: src/UI/components/SelectGasSettingsToolbar/index.tsx:361
msgid "Gas Fee"
msgstr "가스비"

#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSettingModal.tsx:41
msgid "Gas fee settings"
msgstr "기스비 설정"

#: src/UI/components/SettingsBoard/GasForm.tsx:231
#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx:245
#: src/UI/modals/GasSettingModal/Prior1559GasSetting.tsx:211
msgid "Gas Limit"
msgstr "가스 한도"

#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx:137
#: src/UI/modals/GasSettingModal/Prior1559GasSetting.tsx:134
msgid "Gas limit must be at least {0}"
msgstr ""

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts:34
msgid "Gas limit too low will cause the transaction to fail."
msgstr "가스 한도가 너무 낮으면 거래가 실패할 수 있습니다."

#: src/UI/components/SettingsBoard/GasForm.tsx:200
#: src/UI/components/SettingsBoard/GasSection.tsx:92
#: src/UI/modals/GasSettingModal/Prior1559GasSetting.tsx:218
msgid "Gas Price"
msgstr "가스 가격"

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts:54
msgid "Gas price is higher than necessary. You may pay more than needed."
msgstr "가스비가 필요한 것보다 높아서 필요 이상으로 지불할 수 있습니다."

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts:46
msgid "Gas price is too low for network conditions."
msgstr "네트워크 컨디션에 대한 가스비가 매우 낮습니다."

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts:39
msgid "Gas price must be greater than 0 Gwei."
msgstr "가스 가격은 0Gwei보다 높어야합니다."

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingPluginSwitch.tsx:231
msgid "Get optimized search results when you look for a token."
msgstr "토큰을 찾을 때 최적화된 검색 결과를 가져옵니다."

#: src/UI/components/ProfileTabContent/WalletSettingsEntry.tsx:36
msgid "Go to Settings"
msgstr "설정으로 가기"

#: src/UI/components/SettingsBoard/GasForm.tsx:193
#: src/UI/components/SettingsBoard/GasForm.tsx:261
#: src/UI/components/SettingsBoard/GasForm.tsx:299
msgid "Gwei"
msgstr "Gwei"

#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx:254
#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx:271
msgid "GWEI"
msgstr "GWEI"

#: src/UI/components/SettingsBoard/Context.tsx:96
#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx:118
#: src/UI/modals/GasSettingModal/Prior1559GasSetting.tsx:117
msgid "High"
msgstr "높음"

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/GuideDialog.tsx:56
msgid "How to use {0} Wallet?"
msgstr ""

#: src/UI/components/FungibleTokenList/FungibleTokenItem.tsx:162
msgid "Import"
msgstr "불러오기"

#: src/UI/components/AddCollectibles/index.tsx:164
#: src/UI/components/FungibleTokenList/index.tsx:271
msgid "Incorrect contract address."
msgstr "잘못된 컨트렉트 주소"

#: src/UI/components/CoinMetadataTable/index.tsx:148
#: src/UI/components/CoinMetadataTable/index.tsx:255
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: src/UI/components/AddCollectibles/index.tsx:246
msgid "Input contract address"
msgstr "컨트랙트 주소 입력"

#: src/UI/components/SettingsBoard/Context.tsx:95
msgid "Instant"
msgstr "즉시"

#: src/UI/components/WalletConnectedBoundary/index.tsx:96
msgid "Invalid Network"
msgstr "무효한 네트워크"

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useSlippageToleranceSchema.ts:18
msgid "Invalid slippage tolerance."
msgstr "무효한 슬리피지 톨러런스"

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingPluginList.tsx:116
msgid "Listed"
msgstr "Listed"

#: src/UI/components/LoadRetry/index.tsx:20
#: src/UI/components/ReloadStatus/index.tsx:46
msgid "Load failed"
msgstr "로딩 실패"

#: src/UI/components/LoadingStatus/index.tsx:40
msgid "Loading"
msgstr "로딩 중"

#: src/UI/components/PluginCardFrame/index.tsx:86
msgid "Loading...."
msgstr "로딩 중...."

#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx:108
#: src/UI/modals/GasSettingModal/Prior1559GasSetting.tsx:107
msgid "Low"
msgstr "낮음"

#: src/UI/modals/SelectFungibleTokenModal/SelectFungibleTokenDialog.tsx:127
msgid "Manage Token List"
msgstr "토큰 목록 관리"

#: src/UI/components/FungibleTokenList/ManageTokenListBar.tsx:32
msgid "Manage Token Lists"
msgstr "토큰 목록 관리"

#: src/UI/components/FungibleCoinMarketTable/index.tsx:70
#: src/UI/components/FungibleCoinMarketTable/index.tsx:146
msgid "Market Cap"
msgstr "시가 총액"

#: src/UI/components/PluginCardFrame/index.tsx:69
msgid "Mask Network"
msgstr "Mask Network"

#: src/UI/components/GrantPermission/index.tsx:27
msgid "Mask Network requires you to authorize the following websites before using it."
msgstr "Mask Network를 사용하기 전에 다음 웹 사이트를 승인해야 합니다."

#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx:269
msgid "Max fee"
msgstr "최대 가스비"

#: src/UI/components/SettingsBoard/GasForm.tsx:306
msgid "Max Fee"
msgstr "최대 수수료"

#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx:146
msgid "Max fee cannot be lower than max priority fee"
msgstr "최대 기스비는 최대 우선 가스비보다 낮을 수 없습니다"

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts:100
msgid "Max fee cannot be lower than max priority fee."
msgstr "최대 기스비는 최대 우선 가스비보다 낮을 수 없습니다."

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts:96
msgid "Max fee is higher than necessary."
msgstr "최대 가스비가 필요한 것보다 높습니다."

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts:88
msgid "Max fee is too low for network conditions."
msgstr "네트워크 컨디션에 대한 최대 가스비가 매우 낮습니다."

#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx:252
msgid "Max priority fee"
msgstr "최대 우선 가스비"

#: src/UI/components/SettingsBoard/GasForm.tsx:272
msgid "Max Priority Fee"
msgstr "최대 우선 가스비"

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts:77
msgid "Max priority fee is higher than necessary. You may pay more than needed."
msgstr "최대 우선 가스비가 필요한 것보다 높아서 필요 이상으로 지불할 수 있습니다."

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts:66
msgid "Max priority fee is too low for network conditions."
msgstr "네트워크 컨디션에 대한 최대 우선 가스비는 매우 낮습니다."

#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx:142
msgid "Max priority fee must be greater than 0 GWEI"
msgstr "최대 우선 가스비는 0 GWEI보다 높아야 합니다"

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts:59
msgid "Max priority fee must be greater than 0 Gwei."
msgstr "최대 우선 가스비는 0 Gwei보다 높아야 합니다."

#: src/UI/components/SettingsBoard/Context.tsx:97
#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx:113
#: src/UI/modals/GasSettingModal/Prior1559GasSetting.tsx:112
msgid "Medium"
msgstr "보통"

#: src/UI/components/PhoneNumberField/index.tsx:29
msgid "Mobile Number"
msgstr "휴대폰 번호"

#: src/UI/components/TokenSecurity/index.tsx:72
msgid "More"
msgstr "더 보기"

#: src/UI/components/FungibleTokenList/index.tsx:341
msgid "Name or Contract address e.g. USDC or 0x234..."
msgstr "토큰 이름이나 컨트렉트 주소"

#: src/UI/modals/SelectNonFungibleContractModal/SelectNonFungibleContractDialog.tsx:191
msgid "Name or Contract address eg.PUNK or 0x234..."
msgstr "이름이나 컨트랙트 주소. 예: PUNK 나 0x234"

#: src/UI/components/ChainBoundary/index.tsx:124
msgid "Network error or user cancels the process."
msgstr "네트워크 오류 또는 사용자가 프로세스를 취소합니다."

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingPluginSwitch.tsx:236
msgid "NFTs"
msgstr "NFTs"

#: src/UI/components/CollectibleList/CollectibleList.tsx:112
msgid "No collectible found."
msgstr "수집품이 없습니다."

#: src/UI/components/EmptyStatus/index.tsx:32
msgid "No Data"
msgstr "데이터 없음"

#: src/UI/components/WalletConnectedBoundary/index.tsx:89
msgid "No Enough Gas Fee"
msgstr "가스비가 없습니다"

#: src/UI/components/AssetsManagement/CollectionList.tsx:241
#: src/UI/components/AssetsManagement/CollectionList.tsx:342
msgid "No NFTs found."
msgstr "NFT가 없습니다."

#: src/UI/components/AddCollectibles/index.tsx:319
#: src/UI/components/CountryCodePicker/index.tsx:145
#: src/UI/modals/SelectNonFungibleContractModal/SelectNonFungibleContractDialog.tsx:208
msgid "No results"
msgstr "결과 없음"

#: src/UI/modals/WalletRiskWarningModal/WalletRiskWarning.tsx:78
msgid "Not select wallet yet."
msgstr "월렛 아직 선택하지 않습니다."

#: src/UI/modals/TokenTransactionConfirmModal/TokenTransactionConfirm.tsx:26
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/PluginProviderRender.tsx:196
msgid "Only supports EVM chains, ETH, BNB chain, Polygon, Arb, Op, etc."
msgstr "EVM 체인만 지원합니다. ETH, BNB chain, Polygon, Arb, Op 등."

#: src/UI/components/CompositionDialog/TypedMessageEditor.tsx:155
msgid "Only TypedMessageText is supported currently."
msgstr "현재 TypedMessageText만 지원합니다."

#: src/UI/wallet/DeriveWalletTable.tsx:134
msgid "Operation"
msgstr "진행"

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingPluginSwitch.tsx:212
msgid "Optimize search results with token names, NFT collections, ENS domains or wallet addresses."
msgstr "토큰 이름, NFT 컬렉션, ENS 도메인 또는 월렛 주소를 사용하여 검색 결과를 최적화합니다."

#: src/UI/components/UploadDropArea/index.tsx:132
msgid "or"
msgstr "또는"

#: src/UI/translate.ts:45
msgid "Owner changed successfully."
msgstr ""

#: src/UI/components/WalletStatusBar/WalletDescription.tsx:125
#: src/UI/components/WalletStatusBox/TransactionList.tsx:91
msgid "Pending"
msgstr "대기중"

#: src/hooks/useCurrentPersonaConnectStatus.ts:45
#: src/UI/components/PersonaSelectPanel/index.tsx:109
#: src/UI/modals/PersonaSelectPanelModal/PersonaSelectPanelDialog.tsx:74
msgid "Persona"
msgstr "페르소나"

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/PluginProviderRender.tsx:189
msgid "Phantom only supports the Solana chain."
msgstr "Phantom은 Solana에만 지원합니다."

#: src/UI/components/PersonaSelectPanel/index.tsx:178
msgid "Please connect {0} and send proof post before using dApps."
msgstr "디앱을 이용하기 전에 {0} 연결하고 증명 게시글 보내세요."

#: src/UI/components/PersonaSelectPanel/index.tsx:186
msgid "Please connect {0} before using dApps."
msgstr "디엡을 이용하기 전에 {0} 연결하세요."

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationBoard.tsx:266
msgid "Please connect your persona"
msgstr "페르소나를 연결하세요."

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationBoard.tsx:261
msgid "Please connect your wallet"
msgstr "월렛을 연결하세요"

#: src/hooks/useCurrentPersonaConnectStatus.ts:44
#: src/UI/components/PersonaSelectPanel/index.tsx:108
msgid "Please create a Persona and verify your account to use this function."
msgstr "이 기능을 사용하려면 페르소나를 만들고 계정을 확인하세요."

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationBoard.tsx:264
msgid "Please create a persona for accessing Dapps."
msgstr "디앱을 연결하기 위해 페르소나를 맏드세요."

#: src/UI/components/ProfileTabContent/WalletSettingsEntry.tsx:30
msgid "Please select the wallet to activate the function after saving the settings."
msgstr "설정 저장 후 이 기능을 활성화하는 데 사용할 월렛을 선택하세요."

#: src/UI/components/ChainBoundary/index.tsx:189
#: src/UI/components/ChainBoundary/index.tsx:206
msgid "Please switch to this network in the mobile application wallet you are connected to."
msgstr ""

#: src/UI/components/PersonaSelectPanel/index.tsx:192
msgid "Please verify current persona with social media account before using dApps."
msgstr "디앱 이용하기 전에 소셜 미디어 계정으로 이용 중인 페르소나를 검증하세요."

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationBoard.tsx:268
msgid "Please verify your social account"
msgstr "소셜 계정을 검증하세요."

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationBoardDialog.tsx:111
#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingsDialog.tsx:52
msgid "Plug-in switch"
msgstr "플러그인 전환"

#: src/UI/components/CompositionDialog/CompositionUI.tsx:145
msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

#: src/UI/components/VerifyNextIDDialog/index.tsx:253
#: src/UI/components/VerifyNextIDDialog/index.tsx:273
msgid "Post content:"
msgstr ""

#: src/UI/components/MaskPluginWrapper/index.tsx:109
#: src/UI/components/PluginCardFrame/index.tsx:67
msgid "Powered by"
msgstr "Powered by"

#: src/UI/components/FungibleCoinMarketTable/index.tsx:61
#: src/UI/components/FungibleCoinMarketTable/index.tsx:137
msgid "Price Statistic"
msgstr "가격 통계"

#: src/UI/components/CompositionDialog/BadgeRenderer.tsx:49
msgid "Provided by plugin \"{0}\""
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:71
msgid "Purchase Maskbox NFT"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:47
msgid "Purchase Maskbox NFT successfully."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:115
msgid "Purchase Maskbox NFT with {0} successfully."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:46
msgid "Purchase Maskbox NFT."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:72
msgid "Refund Lucky drop"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:48
msgid "Refund Lucky Drop successfully."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:117
msgid "Refund Lucky Drop with {0} successfully."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:49
msgid "Refund your expired Lucky Drop."
msgstr ""

#: src/UI/components/LoadRetry/index.tsx:24
#: src/UI/components/ReloadStatus/index.tsx:48
msgid "Reload"
msgstr "다시 로드"

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/GuideDialog.tsx:95
msgid "Remove"
msgstr ""

#: src/hooks/useReportSpam.tsx:63
msgid "Report NFT Scam Contract?"
msgstr "NFT 사기 컨트랙트 신고"

#: src/hooks/useReportSpam.tsx:74
msgid "Report Spam"
msgstr "스팸 신고"

#: src/UI/modals/ConnectWalletModal/index.tsx:174
msgid "Requesting Connection"
msgstr ""

#: src/UI/components/CompositionDialog/TypedMessageEditor.tsx:152
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: src/UI/modals/ConnectWalletModal/index.tsx:189
msgid "Retry"
msgstr "다시 시도"

#: src/UI/translate.ts:147
msgid "Revoke the approval for {0}."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:50
msgid "Revoke the approval for token"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:51
msgid "Revoke the approval successfully."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:73
msgid "Revoke Token"
msgstr ""

#: src/UI/modals/WalletRiskWarningModal/WalletRiskWarning.tsx:92
#: src/UI/modals/WalletRiskWarningModal/WalletRiskWarning.tsx:101
msgid "Risk Warning"
msgstr "리스크 경고"

#: src/UI/modals/WalletConnectQRCodeModal/QRCodeDialog.tsx:85
msgid "Scan QR code with a WalletConnect-compatible wallet"
msgstr "WalletConnect와 호환성이 있는 월렛으로 QR 코드를 스칸하세요."

#: src/UI/components/CountryCodePicker/index.tsx:112
msgid "Search Area"
msgstr "지역 찾기"

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingPluginSwitch.tsx:249
msgid "Search with an ENS domain or wallet address to get optimized results."
msgstr "최적화된 결과를 얻으려면 ENS 도메인 또는 월렛 주소로 검색하세요."

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingPluginSwitch.tsx:239
msgid "Search with the name of an NFT collection or its symbol to get optimized results."
msgstr "최적화된 결과를 얻으려면 NFT 컬렉션 이름 또는 해당 심벌을 사용하여 검색하세요."

#: src/UI/components/SelectTokenChip/index.tsx:60
#: src/UI/modals/SelectFungibleTokenModal/SelectFungibleTokenDialog.tsx:128
msgid "Select"
msgstr "토큰 선택"

#: src/UI/components/FungibleTokenInput/UI.tsx:221
msgid "Select a token"
msgstr "토큰 선택"

#: src/UI/components/ERC721ContractSelectPanel/index.tsx:96
msgid "Select an NFT"
msgstr "NFT 선택"

#: src/UI/components/EthereumERC721TokenApprovedBoundary/index.tsx:43
msgid "Select an NFT Contract"
msgstr "NFT 컨트렉트를 선택하세요."

#: src/UI/components/EthereumERC721TokenApprovedBoundary/index.tsx:45
msgid "Select an NFT Contract Operator"
msgstr "NFT 컨트렉트 오퍼레이터"

#: src/UI/components/EthereumERC721TokenApprovedBoundary/index.tsx:44
msgid "Select an NFT Contract Owner"
msgstr "NFT 컨트렉트 소유자를 선택하세요."

#: src/UI/modals/SelectNonFungibleContractModal/SelectNonFungibleContractDialog.tsx:185
msgid "Select Collection"
msgstr ""

#: src/UI/components/AddCollectibles/index.tsx:335
#: src/UI/components/AssetsManagement/Collection.tsx:147
#: src/UI/components/AssetsManagement/CollectionList.tsx:286
#: src/UI/components/VerifyNextIDDialog/index.tsx:295
msgid "Send"
msgstr "발송"

#: src/UI/translate.ts:149
msgid "Send {0}"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:119
msgid "Send {0} successfully."
msgstr ""

#: src/UI/components/VerifyNextIDDialog/index.tsx:237
msgid "Sent verification post successfully.<0/> <1/>You could check the verification result on Mask Pop-up after few minutes. If failed, try sending verification post again."
msgstr ""

#: src/hooks/useOpenShareTxDialog.tsx:89
#: src/UI/modals/TokenTransactionConfirmModal/TokenTransactionConfirm.tsx:26
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: src/UI/components/UploadDropArea/index.tsx:128
msgid "Size limit: 10 MB"
msgstr "사이즈 한계: 10 MB"

#: src/UI/components/SettingsBoard/SlippageToleranceSection.tsx:26
msgid "Slippage Tolerance"
msgstr "슬리피지 톨러런스"

#: src/UI/components/TokenSecurity/index.tsx:93
msgid "Spam"
msgstr "스팸"

#: src/UI/components/WalletStatusBox/TransactionList.tsx:92
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: src/hooks/useReportSpam.tsx:76
msgid "Successfully reported."
msgstr "신고 성공"

#: src/UI/components/ChainBoundary/index.tsx:109
#: src/UI/components/ChainBoundary/index.tsx:121
msgid "Switch Network"
msgstr "네트워크 변경"

#: src/UI/components/ChainBoundary/index.tsx:204
msgid "Switch to {0}"
msgstr ""

#: src/UI/components/CompositionDialog/TypedMessageEditor.tsx:179
msgid "Tell selective friends what's happening..."
msgstr "지정된 친구들에게 무슨 일이 일어나고 있는지 말해요..."

#: src/UI/components/AddCollectibles/index.tsx:307
msgid "The contract address is incorrect or the collection does not belong to you."
msgstr "컨트랙트 조소가 잘못되거나 월렛에 해당 수집품이 없습니다."

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/PluginProviderRender.tsx:276
msgid "The following wallets are not installed or in conflict with others"
msgstr ""

#: src/UI/components/PluginEnableBoundary/index.tsx:39
msgid "This function has been turned off in the App settings. Enable plug-ins to fully access."
msgstr "앱 설정에서 이 기능이 해제되었습니다. 플러그인이 완전히 액세스할 수 있도록 설정합니다."

#: src/UI/components/ChainBoundary/index.tsx:190
msgid "This network is not supported yet."
msgstr "해당 네트워크가 아직 지원하지 않습니다."

#: src/UI/contexts/components/ApproveMaskDialog.tsx:117
msgid "To interact with Polygon network, MATIC tokens are required to pay as gas fees. SmartPay allow users to pay gas fee on Polygon network with MASK token."
msgstr "Polygon 네트워크와 상호작용하기 위해서는 MATIC 토큰을 사용하여 가스비로 결제해야 하며, SmartPay를 통해 Polygon 네트워크에서 MASK 토큰으로 가스 요금을 결제할 수 있습니다."

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingPluginSwitch.tsx:228
msgid "Token"
msgstr "토큰"

#: src/UI/components/AddCollectibles/index.tsx:280
msgid "Token ID separated by comma, e.g. 1223,1224,"
msgstr ""

#: src/UI/components/FungibleCoinMarketTable/index.tsx:118
#: src/UI/components/FungibleCoinMarketTable/index.tsx:178
msgid "Total Supply"
msgstr "총 공급량"

#: src/hooks/useOpenShareTxDialog.tsx:81
msgid "Transaction"
msgstr "거래"

#: src/UI/modals/TransactionSnackbar/TransactionSnackbar.tsx:96
msgid "Transaction Confirmed"
msgstr "거래 확인 완료"

#: src/UI/components/SelectGasSettingsToolbar/index.tsx:337
msgid "Transaction cost"
msgstr "거래 수수료"

#: src/UI/translate.ts:52
msgid "Transaction failed"
msgstr ""

#: src/UI/modals/TransactionSnackbar/TransactionSnackbar.tsx:101
msgid "Transaction Failed"
msgstr "거래 실패"

#: src/UI/translate.ts:53
msgid "Transaction submitted."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:54
msgid "Transaction was Rejected!"
msgstr ""

#: src/UI/components/SettingsBoard/SlippageToleranceForm.tsx:124
msgid "Transaction with extremely low slippage tolerance might be reverted because of very small market movement."
msgstr "슬리피지 허용 범위 나무 낮으면 거래가 실패할 수 있습니다."

#: src/UI/translate.ts:121
msgid "Transfer {0} NFT successfully."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:151
msgid "Transfer {0} NFT."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:74
msgid "Transfer NFT"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:75
msgid "Transfer Token"
msgstr ""

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingPluginList.tsx:120
msgid "Unlisted"
msgstr "Unlisted"

#: src/hooks/useGasCurrencyMenu.tsx:96
msgid "Unlock"
msgstr "언락"

#: src/UI/components/EthereumERC20TokenApprovedBoundary/index.tsx:165
#: src/UI/components/EthereumERC721TokenApprovedBoundary/index.tsx:100
msgid "Unlock {0}"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:123
msgid "Unlock {0} NFT contract successfully."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:153
msgid "Unlock {0} NFT contract."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:125
msgid "Unlock {0} successfully"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:155
msgid "Unlock {0}."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:76
msgid "Unlock NFT Contract"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:55
msgid "Unlock token"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:77
msgid "Unlock Token"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:56
msgid "Unlock token successfully"
msgstr ""

#: src/UI/components/EthereumERC721TokenApprovedBoundary/index.tsx:59
msgid "Unlocking {0}..."
msgstr "{0} 언락 중..."

#: src/UI/components/SettingsBoard/GasOption.tsx:80
msgid "up to {0} Gwei"
msgstr "최대 {0} Gwei"

#: src/UI/components/WalletConnectedBoundary/index.tsx:88
msgid "Updating Gas Fee…"
msgstr "가스비 업데이트 중..."

#: src/UI/components/AssetsManagement/CollectibleItem.tsx:186
#: src/UI/components/AssetsManagement/Collection.tsx:197
#: src/UI/components/AssetsManagement/CollectionHeader.tsx:67
msgid "Verified by {0}"
msgstr ""

#: src/UI/components/PersonaSelectPanel/index.tsx:190
msgid "Verify {0}"
msgstr ""

#: src/UI/components/ConnectPersonaBoundary/index.tsx:102
msgid "Verify your Twitter ID"
msgstr "X ID 인증"

#: src/UI/components/SocialAccountList/SocialListItem.tsx:233
msgid "View"
msgstr "살펴보기"

#: src/hooks/useOpenShareTxDialog.tsx:67
#: src/UI/components/WalletStatusBox/index.tsx:187
msgid "View on Explorer"
msgstr "Explorer에서 보기"

#: src/UI/modals/WalletStatusModal/WalletStatusDialog.tsx:45
msgid "Wallet Account"
msgstr "월렛 계정"

#: src/UI/modals/WalletConnectQRCodeModal/QRCodeDialog.tsx:77
msgid "WalletConnect"
msgstr "WalletConnect"

#: src/UI/components/VerifyNextIDDialog/index.tsx:264
#: src/UI/components/VerifyNextIDDialog/index.tsx:277
msgid "We will need to verify your Twitter account and record it on the NextID. Please post it for validation."
msgstr ""

#: src/UI/components/PluginCardFrame/index.tsx:56
msgid "Web3 Profile"
msgstr "웹3 프로필"

#: src/UI/components/CoinMetadataTable/index.tsx:104
#: src/UI/components/CoinMetadataTable/index.tsx:274
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: src/UI/translate.ts:157
msgid "Withdraw {0} for savings."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:127
msgid "Withdraw {0} successfully."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:78
msgid "Withdraw token"
msgstr ""

#: src/UI/components/ChainBoundary/index.tsx:155
msgid "Wrong Network"
msgstr "잘못된 네트워크"

#: src/UI/modals/ConnectWalletModal/index.tsx:178
msgid "You canceled the request."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:130
msgid "You didn't approve {0} successfully. Please do not set spending cap as 0 and try it again."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts:133
msgid "You have donated {0} {1}"
msgstr ""

#: src/UI/components/SettingsBoard/SlippageToleranceForm.tsx:131
msgid "You may have {0}% less received with this level of slippage tolerance."
msgstr "현재 슬리피지 허용 범위 안에 {0}% 적게 받을 수 있습니다."

#: src/UI/components/EthereumERC20TokenApprovedBoundary/index.tsx:147
msgid "You must give the {0} smart contract permission to use your {1}. You only have to do this once per token."
msgstr "{0} 에게 {1} 이용할 수 있는 스마트 컨트랙트 권한을 줘야 합니다. 다른 토큰을 이용할 때 이 작업을 다시 해야 합니다."

#: src/UI/translate.ts:136
msgid "You've approved {0} for {1}. If you want to revoke that token, please keep custom spending cap amount as 0 and try it again."
msgstr ""

#: src/hooks/useOpenShareTxDialog.tsx:84
msgid "Your transaction was confirmed!"
msgstr "해당 거래는 이미 확인되었습니다."
